華裔科學家李飛飛加入Twitter，專責打擊假消息，曾稱“不忘初心”

世界中國化

不忘初心，牢記使命，是中共十九大提出的口號。李飛飛也十分讚同。不知會否協助twitter打壓黃絲呢？

～～～～～～～～～

疑似親共 但睇佢資料條友堅係勁

親共而且勁，大鍋

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下。

push

YouTube黃標原來係咁

冇啦

即係垃圾777成日講乜L野初心就係出自佢?

係呀，主人講「不忘初心」，奴才就跟住叫。

美國已經好多人mon實佢

條女好柒

條友堅有料

根正苗紅
一定親共

［轉載］Google華裔科學家李飛飛極可能是中共的暗樁

之前YouTube，而家Twitter ，全世界都被染紅，冇地方可以講共產黨了

唔岩共產黨聽嘅就係假消息

呢條仆街就係係google搞咩don't be evil 煽動google員工迫google唔幫美國國防部研發

左膠真係好易比人利用

咁搞法美國會比左膠搞到亡國

出自習近平

之前學deep learning 都係用佢啲教材

屌你嚇撚死我

Sor

唔會咁抵手，應該搵啲真係錯既嚟駁，甚至自己放啲錯既攻擊出嚟攻擊中共，之後等佢嚟駁，等人有反共都係無道理既盲毛

好似連登五毛咁

北京出生16歲移居美國

黃定藍?

李飛飛是美國亞裔華人實現美國夢的代表人物之一，最常被提起的一句話是"我只是個移民，如同其他人一樣"[8]。

wiki咁講

點解仲要請埋呢啲支國人
唉

林鄭都成日講，我尊重人權

佢咁講其實直接表明心繫支那，黎美國只係為左拎著數回饋祖國

即是話 I am not American

推

支那人 真係 可怕 全世界都有 佢d爪牙

Big Brother is watching you.

要發掘下其他平台

其實全球用黎用去果幾個平台，風險好大

又初心

一係移民火星或月球，嗰邊冇支那人

成個連登都無乜人理呢單野！

正經post冇人理

咁講咪即係等於 藍屍話自己中立

Jack Dorsey出下力啦